獨遊澳洲住宿推介

遲d會去Syd+Mel 諗住住hostel
有冇推介邊間好住同方便
或者除左hostel之外一個人住既其他選擇？